中國政府指示3°C先准開暖氣係另有文章

中國氣象局,國家氣象中心都係姓黨
黨話唔係3度,結埋冰都唔會低過3度

大家只能夠開暖爐比支那人分享下喜悅,阿門
中國人,加油!蝗蟲是不會輕易凍死

大停電水泵應該都運作唔到,行電的

Az-5 銀牙

其實 3 度以上真係冇乜必要開暖氣

我建議訓棺材可能會方便D

反正哈爾濱或喜馬拉雅山係1月都唔會低過3度

真，維尼就好似諸葛亮咁控制天氣

識玩一定去佢地最涷既日子post 食雪條開暖爐

黨話：3度係體感溫度呀，你班蟻民識條鐵

大停電仲用唔用虛擬貨幣好
自動凍結資產

有咩事總之瀨落全球暖化就搞掂

減排最高效果係咪要先消滅人口